外國手足Enzo Mazak要人！！！

推

幫推

廣告界手足

Pish

Pushh

有冇人幫手推上熱門

幫手推推

係我衰 衰在我P牌仔

有冇手足可以幫幫手？

push

Tweet 要人

.

twitter要人呀！

help push

行為藝術?

有冇手足可以幫幫手

Push

呼籲大家Po一次ig story 就retweet3個tweets

推啊

唔該晒各位手足幫推

ＰＵＳＨ

p牌幫推

thx

不過推唔到

推推推推推

衰在我都係P牌仔

唔該晒幫手推po手足

熱門

又睇錯Elon Musk

真。要人

照推先 理閪佢

幫你推下

Enzo Mazak

【#上庭聲援 - 5 月 1 9 日 星期二】
- - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
👨🏻‍⚖️高勁修法官
🕝14:30
👥陳,周,黃(23-43) #聆取對控罪的回答（#0922沙田 暴動、管有攻擊性武器、阻礙警務人員等）
👥陳,陳,江,陳,黃,梁,曾,鄧,詹(17-26) #聆取對控罪的回答（#1118油麻地 暴動、管有適合作非法用途工具）
👥盧,林(20-23) #聆取對控罪的回答（#1008將軍澳 入屋犯法）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張慧玲法官
🕝14:30
👤文(20)🛑已還押9天 #申請保釋（#1118油麻地 暴動、管有物品意圖破壞財產:2罐電油）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黃,李(22) #提堂（#1114香港仔 入屋犯法:涉意圖損毁名創優品的東西）
👤袁(36) #提堂（#0701金鐘 襲警、非法集結:涉襲擊警員X）

🏛東 區 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭（少年庭）
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤*(15) #提堂（#1118柴灣 縱火）
👤*(15) #判刑（#0915銅鑼灣 管有攻擊性武器:伸縮棍）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
🕝14:30
👤吳(22) #提堂（#1007將軍澳 襲警）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕤09:30
👤董(30)🛑已還押逾6個月 #提堂（#1106屯門 企圖謀殺:斬何妖）

- - - - - - - - - - - - - - -
#被捕人士關注組

推爆佢

Pishhhhh

要人要人

佢搵香港crew定外國crew?

香港

得300個連登仔? 加油retweet啊

屌你，咁簡單都翻譯中文...
手足要人

要人！！！

再推

要人

輕輕一推

Twitter又著火！今日香港國際焦點整合！

好多文宣畫野都好靚

設計師工會
廣告界工會
Freelance 工會

係 我哋人才多

推吾郁
有無手足幫手

真

PISH

twitter永遠唔夠人
唔好日日話無野做到
每日twitter大把野推上國際
香港最大優點就係國際關注
係連登FB圍內推冇用 幫手全民twitter推上國際
叫埋身邊既朋友習慣用twitter

每日幫你整晒twitter重點 唔該大家幫幫手

佢真係好有心好撐香港㗎

而且佢跟得好貼

真係推唔到

pish

書到用時方恨少只能幫手tweet

up

英文唔係幾好 除左retweet仲可以點做

仲好盞鬼

最基本跟任做retweet like

英文唔好可以用手足既圖回覆吓
但最好一個post內唔好重複

支持而家咩都要試㗎啦

tui

麻煩相關手足可以係佢個post下面留言

召喚HKGETV

係唔識畫畫整片嗰啲英文日文戰線我ok，不過佢啱，大家唔好驚唔識英文唔用Twitter

Diu

點樣DM ？ DM唔到

應該要佢follow咗你先得
你喺佢個tweet留意話想幫手佢就會覆你

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

心山尸竹

helpppppp!!! twitter 戰線!!!

你要係佢樓下留言先 佢會再DM你

其實佢邊個黎？住喺香港嘅？

其實佢係咩人？

完全推唔到

毅進仔 執石仔

國際線推唔郁 點搞

我係唔會放棄！

冇冇冇

冇

pishhhh

831

打死人

pishhh

早

早晨呀

推下先

cm友！

Pushhhhh

熱門未呀！！？

繼續推！

推！需要藝術界手足

pishhhhh

Lm